% Created 2014-05-09 ven. 16:27
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{soul}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\tolerance=1000
\providecommand{\alert}[1]{\textbf{#1}}

\title{notice}
\author{COQUART Kevin}
\date{\today}
\hypersetup{
  pdfkeywords={},
  pdfsubject={},
  pdfcreator={Emacs Org-mode version 7.9.3f}}

\begin{document}

\maketitle

\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\vspace*{1cm}
\section{Notice de l'application}
\label{sec-1}
\subsection{JAR}
\label{sec-1-1}
\subsubsection{choix du JAR}
\label{sec-1-1-1}
\begin{itemize}

\item JAR 1 : controleur\\
\label{sec-1-1-1-1}%
Le contrôleur le plus basique, permet de faire fonctionner le train
sans aucun retour visuel sur notre écran de contrôle, il faut
regarder le moniteur ou le circuit pour voir les changements.


\item JAR 2 : controleurIHM\\
\label{sec-1-1-1-2}%
Ce contrôleur possède une vue graphique du circuit, bien qu'elle ne
soit pas un rendu 100\% représentatif du circuit réel, elle donne un
ordre d'idée.

\end{itemize} % ends low level
\subsubsection{les arguments au lancement}
\label{sec-1-1-2}
\begin{itemize}

\item -port\\
\label{sec-1-1-2-1}%
Permet de choisir le port de la socket.


\item -host\\
\label{sec-1-1-2-2}%
Permet de choisir l'hôte (l'adresse du serveur).


\item -log\\
\label{sec-1-1-2-3}%
Le nom du fichier où sont enregistrés les messages échangés.
Ceci permet de tracer les échanges et en cas de problème de découvrir
à quel moment l'erreur est générée.


\item -circuit\\
\label{sec-1-1-2-4}%
Le nom du fichier où l'on enregistre l'état du circuit étape par
étape.
Cela permet de retracer le circuit d'étape en étape avec l'état des
feux et des trains.


\end{itemize} % ends low level
\subsection{Mains}
\label{sec-1-2}
\subsubsection{Choix du main}
\label{sec-1-2-1}

Il existe 2 méthodes principales : Contrôleur et ContrôleurIHM se
reporter à la section des JAR pour connaitre la différence.
\subsubsection{Modifier les variables d'instance}
\label{sec-1-2-2}

La classe Variable possède les valeurs par défauts pour l'hôte et le
port.
Il est aussi possible de changer l'endroit de sauvegarde des logs.

\end{document}
